解決這個問題對流媒體廣告銷售商來說也很重要，他們要向廣告商證明，流媒體廣告可以擴大他們能夠接觸到的人數。 “沒有辦法在兩個廣告服務器上恰當地管理頻率”:迪士尼和ViacomCBS流媒體前端的廣告技術障礙 
 接下來，我們來看看美國職業棒球大聯盟(Major League Baseball)即將到來的交易截止日期，看看我們的道爾數字顯示哪些球隊應該是買家，哪些應該是賣家。 2020年8月25日，凱爾特人對“過程”沒有耐心 
 然而，在加州以及美國的大部分地區，在房地產交易過程中，買賣雙方並沒有披露任何關於海平面上升或沿海洪水的信息。 環境報道:房地產賣家無需披露海平面上升風險麥肯齊·埃爾默，2020年8月24日，聖地亞哥之聲 
 “我有一個不情願的買家和一個不情願的賣家，”該信託聘請的房地產分析師加里·倫敦(Gary London)說。 阿什街101號崩潰之前的交易有助於解釋我們是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲 
 正如今年2月一位商業房地產專家向VOSD建議的那樣，如果市政府能證明賣方沒有恰當地披露他們所知道的有關該建築真實狀況的一切信息，那麼它可能會解除租約。 麗莎·哈爾弗斯塔特和傑西·馬克思| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲 
 據一位售票員向《衛報》透露，該網站平均每天只接待10名遊客。 埃及不是城裡唯一的金字塔秀|Nina Strochlic | 2014年12月11日|每日野獸 
 Paddle8比較小的地區性拍賣行運作得更好，因為它更靈活，而且對賣家和買家來說成本更低。 威廉、凱特和Jay Z最喜歡的藝術明星:亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野獸 
 我向基督教出版商Crossway Books詢問他們對暢銷書排行榜操縱行為的評價。 宗教右翼如何通過騙局進入《紐約時報》暢銷書排行榜|沃倫·斯羅克莫頓| 2014年11月16日|每日野獸 
 這本書由前《北方佬》雜誌藝術總監阿特·韋瑟斯編輯，以戰爭時期的視覺藝術為特色，是一本暢銷書。 沙灘上的鮮血:當詹姆斯·瓊斯寫了一個士兵對諾曼底登陸的看法|詹姆斯·瓊斯| 2014年11月15日|每日野獸 
 萊納德離暢銷書榜還差得遠，但每本書的銷量都比前一本書略高。 愛爾莫爾·倫納德的成名致富之路|邁克·盧皮卡| 2014年9月13日|每日野獸 
 而不法行為者仍可因賣方的損失而受到民事訴訟的起訴。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 英國人太驕傲了，不願狡詐或寒酸，即使在本質上腐化的買賣關係中也是如此。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 因此，賣方或所有人不受任何由拍賣人陳述的與給予他的不同的條款的約束。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 賣方可能試圖欺騙她，但沒有成功，如果失敗了，買方就沒有法律依據採取行動。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在倫敦，一個機智的無賴與一個賣花邊的小販討價還價，價錢足可從他的一隻耳朵伸進另一隻耳朵。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種